<div class="Box-sc-g0xbh4-0 bJMeLZ js-snippet-clipboard-copy-unpositioned" data-hpc="true"><article class="markdown-body entry-content container-lg" itemprop="text"><p dir="auto"><a target="_blank" rel="noopener noreferrer" href="https://github.com/openemr/openemr/workflows/Syntax/badge.svg?branch=master"><img src="https://github.com/openemr/openemr/workflows/Syntax/badge.svg?branch=master" alt="语法状态" style="max-width: 100%;"></a>
<a target="_blank" rel="noopener noreferrer" href="https://github.com/openemr/openemr/workflows/Styling/badge.svg?branch=master"><img src="https://github.com/openemr/openemr/workflows/Styling/badge.svg?branch=master" alt="造型状态" style="max-width: 100%;"></a>
<a target="_blank" rel="noopener noreferrer" href="https://github.com/openemr/openemr/workflows/Test/badge.svg?branch=master"><img src="https://github.com/openemr/openemr/workflows/Test/badge.svg?branch=master" alt="测试状态" style="max-width: 100%;"></a></p>
<p dir="auto"><a href="#backers"><img src="https://camo.githubusercontent.com/92f529050f99a822cd1bb2e404099b57d7a055650c4ea20cc85dfc24a3e28d33/68747470733a2f2f6f70656e636f6c6c6563746976652e636f6d2f6f70656e656d722f6261636b6572732f62616467652e737667" alt="Open Collective 的支持者" data-canonical-src="https://opencollective.com/openemr/backers/badge.svg" style="max-width: 100%;"></a> <a href="#sponsors"><img src="https://camo.githubusercontent.com/8a7604aec7800b5f41c671f16f4e152d5fc50fcb5ab55b316965dbe287509322/68747470733a2f2f6f70656e636f6c6c6563746976652e636f6d2f6f70656e656d722f73706f6e736f72732f62616467652e737667" alt="开放集体的赞助商" data-canonical-src="https://opencollective.com/openemr/sponsors/badge.svg" style="max-width: 100%;"></a></p>
<div class="markdown-heading" dir="auto"><h1 tabindex="-1" class="heading-element" dir="auto"><font style="vertical-align: inherit;"><font style="vertical-align: inherit;">开放电子病历</font></font></h1><a id="user-content-openemr" class="anchor" aria-label="永久链接：OpenEMR" href="#openemr"><svg class="octicon octicon-link" viewBox="0 0 16 16" version="1.1" width="16" height="16" aria-hidden="true"><path d="m7.775 3.275 1.25-1.25a3.5 3.5 0 1 1 4.95 4.95l-2.5 2.5a3.5 3.5 0 0 1-4.95 0 .751.751 0 0 1 .018-1.042.751.751 0 0 1 1.042-.018 1.998 1.998 0 0 0 2.83 0l2.5-2.5a2.002 2.002 0 0 0-2.83-2.83l-1.25 1.25a.751.751 0 0 1-1.042-.018.751.751 0 0 1-.018-1.042Zm-4.69 9.64a1.998 1.998 0 0 0 2.83 0l1.25-1.25a.751.751 0 0 1 1.042.018.751.751 0 0 1 .018 1.042l-1.25 1.25a3.5 3.5 0 1 1-4.95-4.95l2.5-2.5a3.5 3.5 0 0 1 4.95 0 .751.751 0 0 1-.018 1.042.751.751 0 0 1-1.042.018 1.998 1.998 0 0 0-2.83 0l-2.5 2.5a1.998 1.998 0 0 0 0 2.83Z"></path></svg></a></div>
<p dir="auto"><a href="https://open-emr.org" rel="nofollow"><font style="vertical-align: inherit;"><font style="vertical-align: inherit;">OpenEMR</font></font></a><font style="vertical-align: inherit;"><font style="vertical-align: inherit;">是一款免费、开源的电子健康记录和医疗实践管理应用程序。它具有完全集成的电子健康记录、实践管理、日程安排、电子计费、国际化、免费支持、充满活力的社区等等。它可以在 Windows、Linux、Mac OS X 和许多其他平台上运行。</font></font></p>
<div class="markdown-heading" dir="auto"><h3 tabindex="-1" class="heading-element" dir="auto"><font style="vertical-align: inherit;"><font style="vertical-align: inherit;">贡献</font></font></h3><a id="user-content-contributing" class="anchor" aria-label="永久链接：贡献" href="#contributing"><svg class="octicon octicon-link" viewBox="0 0 16 16" version="1.1" width="16" height="16" aria-hidden="true"><path d="m7.775 3.275 1.25-1.25a3.5 3.5 0 1 1 4.95 4.95l-2.5 2.5a3.5 3.5 0 0 1-4.95 0 .751.751 0 0 1 .018-1.042.751.751 0 0 1 1.042-.018 1.998 1.998 0 0 0 2.83 0l2.5-2.5a2.002 2.002 0 0 0-2.83-2.83l-1.25 1.25a.751.751 0 0 1-1.042-.018.751.751 0 0 1-.018-1.042Zm-4.69 9.64a1.998 1.998 0 0 0 2.83 0l1.25-1.25a.751.751 0 0 1 1.042.018.751.751 0 0 1 .018 1.042l-1.25 1.25a3.5 3.5 0 1 1-4.95-4.95l2.5-2.5a3.5 3.5 0 0 1 4.95 0 .751.751 0 0 1-.018 1.042.751.751 0 0 1-1.042.018 1.998 1.998 0 0 0-2.83 0l-2.5 2.5a1.998 1.998 0 0 0 0 2.83Z"></path></svg></a></div>
<p dir="auto"><font style="vertical-align: inherit;"><font style="vertical-align: inherit;">OpenEMR 是医疗保健开源软件领域的领导者，由一个由软件开发人员、医疗服务提供者和教育工作者组成的大型多元化社区以及志愿者和专业人士的健康组合组成。</font></font><a href="https://open-emr.org/wiki/index.php/FAQ#How_do_I_begin_to_volunteer_for_the_OpenEMR_project.3F" rel="nofollow"><font style="vertical-align: inherit;"><font style="vertical-align: inherit;">立即加入我们，了解如何开始贡献！</font></font></a></p>
<blockquote>
<p dir="auto"><font style="vertical-align: inherit;"><font style="vertical-align: inherit;">已经熟悉 git 了吗？查看</font></font><a href="/openemr/openemr/blob/master/CONTRIBUTING.md"><font style="vertical-align: inherit;"><font style="vertical-align: inherit;">CONTRIBUTING.md，</font></font></a><font style="vertical-align: inherit;"><font style="vertical-align: inherit;">了解通过解决错误或添加出色功能来为 OpenEMR 做出贡献的快速设置说明和要求 😊。</font></font></p>
</blockquote>
<div class="markdown-heading" dir="auto"><h3 tabindex="-1" class="heading-element" dir="auto"><font style="vertical-align: inherit;"><font style="vertical-align: inherit;">支持</font></font></h3><a id="user-content-support" class="anchor" aria-label="永久链接： 支持" href="#support"><svg class="octicon octicon-link" viewBox="0 0 16 16" version="1.1" width="16" height="16" aria-hidden="true"><path d="m7.775 3.275 1.25-1.25a3.5 3.5 0 1 1 4.95 4.95l-2.5 2.5a3.5 3.5 0 0 1-4.95 0 .751.751 0 0 1 .018-1.042.751.751 0 0 1 1.042-.018 1.998 1.998 0 0 0 2.83 0l2.5-2.5a2.002 2.002 0 0 0-2.83-2.83l-1.25 1.25a.751.751 0 0 1-1.042-.018.751.751 0 0 1-.018-1.042Zm-4.69 9.64a1.998 1.998 0 0 0 2.83 0l1.25-1.25a.751.751 0 0 1 1.042.018.751.751 0 0 1 .018 1.042l-1.25 1.25a3.5 3.5 0 1 1-4.95-4.95l2.5-2.5a3.5 3.5 0 0 1 4.95 0 .751.751 0 0 1-.018 1.042.751.751 0 0 1-1.042.018 1.998 1.998 0 0 0-2.83 0l-2.5 2.5a1.998 1.998 0 0 0 0 2.83Z"></path></svg></a></div>
<p dir="auto"><font style="vertical-align: inherit;"></font><a href="https://open-emr.org/wiki/index.php/OpenEMR_Support_Guide" rel="nofollow"><font style="vertical-align: inherit;"><font style="vertical-align: inherit;">可以在这里</font></font></a><font style="vertical-align: inherit;"><font style="vertical-align: inherit;">找到社区和专业支持</font><font style="vertical-align: inherit;">。</font></font></p>
<p dir="auto"><font style="vertical-align: inherit;"></font><a href="https://open-emr.org" rel="nofollow"><font style="vertical-align: inherit;"><font style="vertical-align: inherit;">在OpenEMR 网站</font></font></a><font style="vertical-align: inherit;"><font style="vertical-align: inherit;">上可以找到大量文档和论坛</font><font style="vertical-align: inherit;">，可以帮助您更加熟悉该项目📖。</font></font></p>
<div class="markdown-heading" dir="auto"><h3 tabindex="-1" class="heading-element" dir="auto"><font style="vertical-align: inherit;"><font style="vertical-align: inherit;">报告问题和错误</font></font></h3><a id="user-content-reporting-issues-and-bugs" class="anchor" aria-label="永久链接：报告问题和错误" href="#reporting-issues-and-bugs"><svg class="octicon octicon-link" viewBox="0 0 16 16" version="1.1" width="16" height="16" aria-hidden="true"><path d="m7.775 3.275 1.25-1.25a3.5 3.5 0 1 1 4.95 4.95l-2.5 2.5a3.5 3.5 0 0 1-4.95 0 .751.751 0 0 1 .018-1.042.751.751 0 0 1 1.042-.018 1.998 1.998 0 0 0 2.83 0l2.5-2.5a2.002 2.002 0 0 0-2.83-2.83l-1.25 1.25a.751.751 0 0 1-1.042-.018.751.751 0 0 1-.018-1.042Zm-4.69 9.64a1.998 1.998 0 0 0 2.83 0l1.25-1.25a.751.751 0 0 1 1.042.018.751.751 0 0 1 .018 1.042l-1.25 1.25a3.5 3.5 0 1 1-4.95-4.95l2.5-2.5a3.5 3.5 0 0 1 4.95 0 .751.751 0 0 1-.018 1.042.751.751 0 0 1-1.042.018 1.998 1.998 0 0 0-2.83 0l-2.5 2.5a1.998 1.998 0 0 0 0 2.83Z"></path></svg></a></div>
<p dir="auto"><font style="vertical-align: inherit;"></font><a href="https://github.com/openemr/openemr/issues"><font style="vertical-align: inherit;"><font style="vertical-align: inherit;">在问题跟踪器</font></font></a><font style="vertical-align: inherit;"><font style="vertical-align: inherit;">上报告这些问题</font><font style="vertical-align: inherit;">。如果您不确定这是否是问题/错误，请随时使用</font></font><a href="https://community.open-emr.org/" rel="nofollow"><font style="vertical-align: inherit;"><font style="vertical-align: inherit;">论坛</font></font></a><font style="vertical-align: inherit;"><font style="vertical-align: inherit;">和</font></font><a href="https://www.open-emr.org/chat/" rel="nofollow"><font style="vertical-align: inherit;"><font style="vertical-align: inherit;">聊天</font></font></a><font style="vertical-align: inherit;"><font style="vertical-align: inherit;">来讨论该问题🪲。</font></font></p>
<div class="markdown-heading" dir="auto"><h3 tabindex="-1" class="heading-element" dir="auto"><font style="vertical-align: inherit;"><font style="vertical-align: inherit;">报告安全漏洞</font></font></h3><a id="user-content-reporting-security-vulnerabilities" class="anchor" aria-label="永久链接：报告安全漏洞" href="#reporting-security-vulnerabilities"><svg class="octicon octicon-link" viewBox="0 0 16 16" version="1.1" width="16" height="16" aria-hidden="true"><path d="m7.775 3.275 1.25-1.25a3.5 3.5 0 1 1 4.95 4.95l-2.5 2.5a3.5 3.5 0 0 1-4.95 0 .751.751 0 0 1 .018-1.042.751.751 0 0 1 1.042-.018 1.998 1.998 0 0 0 2.83 0l2.5-2.5a2.002 2.002 0 0 0-2.83-2.83l-1.25 1.25a.751.751 0 0 1-1.042-.018.751.751 0 0 1-.018-1.042Zm-4.69 9.64a1.998 1.998 0 0 0 2.83 0l1.25-1.25a.751.751 0 0 1 1.042.018.751.751 0 0 1 .018 1.042l-1.25 1.25a3.5 3.5 0 1 1-4.95-4.95l2.5-2.5a3.5 3.5 0 0 1 4.95 0 .751.751 0 0 1-.018 1.042.751.751 0 0 1-1.042.018 1.998 1.998 0 0 0-2.83 0l-2.5 2.5a1.998 1.998 0 0 0 0 2.83Z"></path></svg></a></div>
<p dir="auto"><font style="vertical-align: inherit;"><font style="vertical-align: inherit;">查看</font></font><a href="/openemr/openemr/blob/master/.github/SECURITY.md"><font style="vertical-align: inherit;"><font style="vertical-align: inherit;">SECURITY.md</font></font></a></p>
<div class="markdown-heading" dir="auto"><h3 tabindex="-1" class="heading-element" dir="auto"><font style="vertical-align: inherit;"><font style="vertical-align: inherit;">应用程序编程接口</font></font></h3><a id="user-content-api" class="anchor" aria-label="永久链接：API" href="#api"><svg class="octicon octicon-link" viewBox="0 0 16 16" version="1.1" width="16" height="16" aria-hidden="true"><path d="m7.775 3.275 1.25-1.25a3.5 3.5 0 1 1 4.95 4.95l-2.5 2.5a3.5 3.5 0 0 1-4.95 0 .751.751 0 0 1 .018-1.042.751.751 0 0 1 1.042-.018 1.998 1.998 0 0 0 2.83 0l2.5-2.5a2.002 2.002 0 0 0-2.83-2.83l-1.25 1.25a.751.751 0 0 1-1.042-.018.751.751 0 0 1-.018-1.042Zm-4.69 9.64a1.998 1.998 0 0 0 2.83 0l1.25-1.25a.751.751 0 0 1 1.042.018.751.751 0 0 1 .018 1.042l-1.25 1.25a3.5 3.5 0 1 1-4.95-4.95l2.5-2.5a3.5 3.5 0 0 1 4.95 0 .751.751 0 0 1-.018 1.042.751.751 0 0 1-1.042.018 1.998 1.998 0 0 0-2.83 0l-2.5 2.5a1.998 1.998 0 0 0 0 2.83Z"></path></svg></a></div>
<p dir="auto"><font style="vertical-align: inherit;"><font style="vertical-align: inherit;">查看</font></font><a href="/openemr/openemr/blob/master/API_README.md"><font style="vertical-align: inherit;"><font style="vertical-align: inherit;">API_README.md</font></font></a></p>
<div class="markdown-heading" dir="auto"><h3 tabindex="-1" class="heading-element" dir="auto"><font style="vertical-align: inherit;"><font style="vertical-align: inherit;">码头工人</font></font></h3><a id="user-content-docker" class="anchor" aria-label="永久链接：Docker" href="#docker"><svg class="octicon octicon-link" viewBox="0 0 16 16" version="1.1" width="16" height="16" aria-hidden="true"><path d="m7.775 3.275 1.25-1.25a3.5 3.5 0 1 1 4.95 4.95l-2.5 2.5a3.5 3.5 0 0 1-4.95 0 .751.751 0 0 1 .018-1.042.751.751 0 0 1 1.042-.018 1.998 1.998 0 0 0 2.83 0l2.5-2.5a2.002 2.002 0 0 0-2.83-2.83l-1.25 1.25a.751.751 0 0 1-1.042-.018.751.751 0 0 1-.018-1.042Zm-4.69 9.64a1.998 1.998 0 0 0 2.83 0l1.25-1.25a.751.751 0 0 1 1.042.018.751.751 0 0 1 .018 1.042l-1.25 1.25a3.5 3.5 0 1 1-4.95-4.95l2.5-2.5a3.5 3.5 0 0 1 4.95 0 .751.751 0 0 1-.018 1.042.751.751 0 0 1-1.042.018 1.998 1.998 0 0 0-2.83 0l-2.5 2.5a1.998 1.998 0 0 0 0 2.83Z"></path></svg></a></div>
<p dir="auto"><font style="vertical-align: inherit;"><font style="vertical-align: inherit;">查看</font></font><a href="/openemr/openemr/blob/master/DOCKER_README.md"><font style="vertical-align: inherit;"><font style="vertical-align: inherit;">DOCKER_README.md</font></font></a></p>
<div class="markdown-heading" dir="auto"><h3 tabindex="-1" class="heading-element" dir="auto"><font style="vertical-align: inherit;"><font style="vertical-align: inherit;">FHIR</font></font></h3><a id="user-content-fhir" class="anchor" aria-label="永久链接：FHIR" href="#fhir"><svg class="octicon octicon-link" viewBox="0 0 16 16" version="1.1" width="16" height="16" aria-hidden="true"><path d="m7.775 3.275 1.25-1.25a3.5 3.5 0 1 1 4.95 4.95l-2.5 2.5a3.5 3.5 0 0 1-4.95 0 .751.751 0 0 1 .018-1.042.751.751 0 0 1 1.042-.018 1.998 1.998 0 0 0 2.83 0l2.5-2.5a2.002 2.002 0 0 0-2.83-2.83l-1.25 1.25a.751.751 0 0 1-1.042-.018.751.751 0 0 1-.018-1.042Zm-4.69 9.64a1.998 1.998 0 0 0 2.83 0l1.25-1.25a.751.751 0 0 1 1.042.018.751.751 0 0 1 .018 1.042l-1.25 1.25a3.5 3.5 0 1 1-4.95-4.95l2.5-2.5a3.5 3.5 0 0 1 4.95 0 .751.751 0 0 1-.018 1.042.751.751 0 0 1-1.042.018 1.998 1.998 0 0 0-2.83 0l-2.5 2.5a1.998 1.998 0 0 0 0 2.83Z"></path></svg></a></div>
<p dir="auto"><font style="vertical-align: inherit;"><font style="vertical-align: inherit;">查看</font></font><a href="/openemr/openemr/blob/master/FHIR_README.md"><font style="vertical-align: inherit;"><font style="vertical-align: inherit;">FHIR_README.md</font></font></a></p>
<div class="markdown-heading" dir="auto"><h3 tabindex="-1" class="heading-element" dir="auto"><font style="vertical-align: inherit;"><font style="vertical-align: inherit;">对于开发人员</font></font></h3><a id="user-content-for-developers" class="anchor" aria-label="永久链接：对于开发人员" href="#for-developers"><svg class="octicon octicon-link" viewBox="0 0 16 16" version="1.1" width="16" height="16" aria-hidden="true"><path d="m7.775 3.275 1.25-1.25a3.5 3.5 0 1 1 4.95 4.95l-2.5 2.5a3.5 3.5 0 0 1-4.95 0 .751.751 0 0 1 .018-1.042.751.751 0 0 1 1.042-.018 1.998 1.998 0 0 0 2.83 0l2.5-2.5a2.002 2.002 0 0 0-2.83-2.83l-1.25 1.25a.751.751 0 0 1-1.042-.018.751.751 0 0 1-.018-1.042Zm-4.69 9.64a1.998 1.998 0 0 0 2.83 0l1.25-1.25a.751.751 0 0 1 1.042.018.751.751 0 0 1 .018 1.042l-1.25 1.25a3.5 3.5 0 1 1-4.95-4.95l2.5-2.5a3.5 3.5 0 0 1 4.95 0 .751.751 0 0 1-.018 1.042.751.751 0 0 1-1.042.018 1.998 1.998 0 0 0-2.83 0l-2.5 2.5a1.998 1.998 0 0 0 0 2.83Z"></path></svg></a></div>
<p dir="auto"><font style="vertical-align: inherit;"><font style="vertical-align: inherit;">如果直接从代码存储库使用 OpenEMR，则以下命令将构建 OpenEMR（需要 Node.js 版本 20.*）：</font></font></p>
<div class="highlight highlight-source-shell notranslate position-relative overflow-auto" dir="auto"><pre>composer install --no-dev
npm install
npm run build
composer dump-autoload -o</pre><div class="zeroclipboard-container">
    <clipboard-copy aria-label="Copy" class="ClipboardButton btn btn-invisible js-clipboard-copy m-2 p-0 tooltipped-no-delay d-flex flex-justify-center flex-items-center" data-copy-feedback="Copied!" data-tooltip-direction="w" value="composer install --no-dev
npm install
npm run build
composer dump-autoload -o" tabindex="0" role="button">
      <svg aria-hidden="true" height="16" viewBox="0 0 16 16" version="1.1" width="16" data-view-component="true" class="octicon octicon-copy js-clipboard-copy-icon">
    <path d="M0 6.75C0 5.784.784 5 1.75 5h1.5a.75.75 0 0 1 0 1.5h-1.5a.25.25 0 0 0-.25.25v7.5c0 .138.112.25.25.25h7.5a.25.25 0 0 0 .25-.25v-1.5a.75.75 0 0 1 1.5 0v1.5A1.75 1.75 0 0 1 9.25 16h-7.5A1.75 1.75 0 0 1 0 14.25Z"></path><path d="M5 1.75C5 .784 5.784 0 6.75 0h7.5C15.216 0 16 .784 16 1.75v7.5A1.75 1.75 0 0 1 14.25 11h-7.5A1.75 1.75 0 0 1 5 9.25Zm1.75-.25a.25.25 0 0 0-.25.25v7.5c0 .138.112.25.25.25h7.5a.25.25 0 0 0 .25-.25v-7.5a.25.25 0 0 0-.25-.25Z"></path>
</svg>
      <svg aria-hidden="true" height="16" viewBox="0 0 16 16" version="1.1" width="16" data-view-component="true" class="octicon octicon-check js-clipboard-check-icon color-fg-success d-none">
    <path d="M13.78 4.22a.75.75 0 0 1 0 1.06l-7.25 7.25a.75.75 0 0 1-1.06 0L2.22 9.28a.751.751 0 0 1 .018-1.042.751.751 0 0 1 1.042-.018L6 10.94l6.72-6.72a.75.75 0 0 1 1.06 0Z"></path>
</svg>
    </clipboard-copy>
  </div></div>
<div class="markdown-heading" dir="auto"><h3 tabindex="-1" class="heading-element" dir="auto"><font style="vertical-align: inherit;"><font style="vertical-align: inherit;">贡献者</font></font></h3><a id="user-content-contributors" class="anchor" aria-label="永久链接：贡献者" href="#contributors"><svg class="octicon octicon-link" viewBox="0 0 16 16" version="1.1" width="16" height="16" aria-hidden="true"><path d="m7.775 3.275 1.25-1.25a3.5 3.5 0 1 1 4.95 4.95l-2.5 2.5a3.5 3.5 0 0 1-4.95 0 .751.751 0 0 1 .018-1.042.751.751 0 0 1 1.042-.018 1.998 1.998 0 0 0 2.83 0l2.5-2.5a2.002 2.002 0 0 0-2.83-2.83l-1.25 1.25a.751.751 0 0 1-1.042-.018.751.751 0 0 1-.018-1.042Zm-4.69 9.64a1.998 1.998 0 0 0 2.83 0l1.25-1.25a.751.751 0 0 1 1.042.018.751.751 0 0 1 .018 1.042l-1.25 1.25a3.5 3.5 0 1 1-4.95-4.95l2.5-2.5a3.5 3.5 0 0 1 4.95 0 .751.751 0 0 1-.018 1.042.751.751 0 0 1-1.042.018 1.998 1.998 0 0 0-2.83 0l-2.5 2.5a1.998 1.998 0 0 0 0 2.83Z"></path></svg></a></div>
<p dir="auto"><font style="vertical-align: inherit;"><font style="vertical-align: inherit;">这个项目的存在要感谢所有做出贡献的人。</font></font><a href="/openemr/openemr/blob/master/CONTRIBUTING.md"><font style="vertical-align: inherit;"><font style="vertical-align: inherit;">[贡献]</font></font></a><font style="vertical-align: inherit;"><font style="vertical-align: inherit;">。
</font></font><a href="https://github.com/openemr/openemr/graphs/contributors"><img src="https://camo.githubusercontent.com/5459f8c54afe45b9d1ff85c5c763df9bce2a8942fc46602de27738bc7c956699/68747470733a2f2f6f70656e636f6c6c6563746976652e636f6d2f6f70656e656d722f636f6e7472696275746f72732e7376673f77696474683d383930" data-canonical-src="https://opencollective.com/openemr/contributors.svg?width=890" style="max-width: 100%;"></a></p>
<div class="markdown-heading" dir="auto"><h3 tabindex="-1" class="heading-element" dir="auto"><font style="vertical-align: inherit;"><font style="vertical-align: inherit;">赞助商</font></font></h3><a id="user-content-sponsors" class="anchor" aria-label="永久链接：赞助商" href="#sponsors"><svg class="octicon octicon-link" viewBox="0 0 16 16" version="1.1" width="16" height="16" aria-hidden="true"><path d="m7.775 3.275 1.25-1.25a3.5 3.5 0 1 1 4.95 4.95l-2.5 2.5a3.5 3.5 0 0 1-4.95 0 .751.751 0 0 1 .018-1.042.751.751 0 0 1 1.042-.018 1.998 1.998 0 0 0 2.83 0l2.5-2.5a2.002 2.002 0 0 0-2.83-2.83l-1.25 1.25a.751.751 0 0 1-1.042-.018.751.751 0 0 1-.018-1.042Zm-4.69 9.64a1.998 1.998 0 0 0 2.83 0l1.25-1.25a.751.751 0 0 1 1.042.018.751.751 0 0 1 .018 1.042l-1.25 1.25a3.5 3.5 0 1 1-4.95-4.95l2.5-2.5a3.5 3.5 0 0 1 4.95 0 .751.751 0 0 1-.018 1.042.751.751 0 0 1-1.042.018 1.998 1.998 0 0 0-2.83 0l-2.5 2.5a1.998 1.998 0 0 0 0 2.83Z"></path></svg></a></div>
<p dir="auto"><font style="vertical-align: inherit;"><font style="vertical-align: inherit;">感谢我们</font></font><a href="https://www.open-emr.org/wiki/index.php/OpenEMR_Certification_Stage_III_Meaningful_Use#Major_sponsors" rel="nofollow"><font style="vertical-align: inherit;"><font style="vertical-align: inherit;">2015 年版的主要赞助商</font></font></a><font style="vertical-align: inherit;"><font style="vertical-align: inherit;">！</font></font></p>
<div class="markdown-heading" dir="auto"><h3 tabindex="-1" class="heading-element" dir="auto"><font style="vertical-align: inherit;"><font style="vertical-align: inherit;">执照</font></font></h3><a id="user-content-license" class="anchor" aria-label="永久链接：许可证" href="#license"><svg class="octicon octicon-link" viewBox="0 0 16 16" version="1.1" width="16" height="16" aria-hidden="true"><path d="m7.775 3.275 1.25-1.25a3.5 3.5 0 1 1 4.95 4.95l-2.5 2.5a3.5 3.5 0 0 1-4.95 0 .751.751 0 0 1 .018-1.042.751.751 0 0 1 1.042-.018 1.998 1.998 0 0 0 2.83 0l2.5-2.5a2.002 2.002 0 0 0-2.83-2.83l-1.25 1.25a.751.751 0 0 1-1.042-.018.751.751 0 0 1-.018-1.042Zm-4.69 9.64a1.998 1.998 0 0 0 2.83 0l1.25-1.25a.751.751 0 0 1 1.042.018.751.751 0 0 1 .018 1.042l-1.25 1.25a3.5 3.5 0 1 1-4.95-4.95l2.5-2.5a3.5 3.5 0 0 1 4.95 0 .751.751 0 0 1-.018 1.042.751.751 0 0 1-1.042.018 1.998 1.998 0 0 0-2.83 0l-2.5 2.5a1.998 1.998 0 0 0 0 2.83Z"></path></svg></a></div>
<p dir="auto"><a href="/openemr/openemr/blob/master/LICENSE"><font style="vertical-align: inherit;"><font style="vertical-align: inherit;">GNU通用公共许可证</font></font></a></p>
</article></div>
